巴狗今次咁柒 會員世清(世界色情王)算唔算係最大贏家？

隻隻疤狗都笠水已經冇人再笑它笠

好彩有我重提舊事

條垃圾連今次笑柒疤狗都唔見人
疤狗今次咁柒都要笠

疤狗今舖仲柒過佢

樓上又互含

係 連肉酸狗都抽少左世清

肉狗收嗲啦 我反世清時佢老母都未出細

屌奶星

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

世清無笠過

樓主又撚狗

冇撚你

俾面就叫世清
唔俾面就叫笠水狗

又屈

世清話係就係